Ram dual channel一問

而家用緊兩條ddr4 4gb 2133MHz
想問如果加多兩條ddr3 4gb 1600MHz , 會唔會拖慢部機好多？

你諗住點加

唔會慢得去邊既，快啲去買RAM，個價就快又升

你又真係睬佢喎

你塊底版咁勁
兼容ddr4同3
仲可以同時行

大家都係ram 所以可以加

不可能的任務

加埋咪DDR7囉

即刻有諾貝爾獎攞

唔知原來無得ddr3同ddr4一齊
咁如果加多一條ddr 4 大過2133MHz定係2133Mhz都ok?

你i7 6700 + H110 DDR4只可行2133

買大過2133會行2133

我係i5 6500 + asus b150ma

都一樣

單條8GB算啦
2133/2400有乜所謂 你都感覺唔到